消失的監警會報告（1）

監警會報告目標2月初交

推

再推

推推推

2019年12月20日高等法院批准一宗就監警會進行審視工作的權力的司法覆核申請，會方經與法律顧問討論相關法律程序，並考慮司法覆核結果可能帶來的各種影響後，會議一致通過延遲發布上述審視工作的階段性報告，待司法覆核作出裁決之後再作決定

爆緊武肺，要暫緩

唔通同八達通一樣？

唔係話等司法覆核完左先咩？
btw佢呢個藉口真係好on9
個司法覆核一早已經提出
佢就臨公佈用藉口推遲

所以就可以無了期出報告

拖得就拖

咁你同佢講
我只不過講緊你開頭 監警會報告目標2月初交 已經冇左呢樣野

rubnishrbru rubbish

屌你啦
又做騷比國際睇
你當西方國家既人盲架你班陷家產
屌你老母幾百年都無進步過

打自己友就叻
垃圾黑警
大國wor?

唔好以為拖拖下，市民會唔記得

同陳生一樣 無心情 唔交住

仲有消失的梁天琦上訴

Push